有無人有條片 成堆好型既西裝大叔

前一年條片好似好紅 成班30頭/中 既阿叔著哂西裝
一個一個向前望鏡頭 有無巴打有個條片/KEYWORD

想睇返個班阿叔CHOK

條片咩黎?講多少少?

matrix?

World order?

好似類似抖音咁
一個二個好型咁行上鏡頭前
不過全部係好撚型既35以上

唔似日本 似韓國人

mother father gentleman

PSY